★全球一支化後 對香港樓市有冇影響？

處處一樣，做乜要住天價集中營？

冇人理樓豬

爆升